哇！摩二季好撚勁啊！！！

四大雞胸啊！！！

原來後先viutv食雞係咁解

熱狗又拎咗咩盃咁巴閉？

佢都係熱狗

講緊熱血公民

曼狗食雞

技術粗 冇速度 只可以做下dirty work

唔嚇死都笑撚死

Fifa14贏大錢有冇請手足食飯

曼城都係曼

屌你老母柏雷已經9角，696仲妹乜撚野?

曼市打比贏左曼城好開心哇
係咪仲開心緊？？